用緊IMAC，有冇無mouse 推介我買

各巴打求推介

買iMac唔係會送mouse咩

要左塊板
冇要MOUSE

logitech mx master

master mx 2s

真心好用！

6舊水有交易

小弟無知 係咩版

利申：好耐無買過任何desktop電腦
只買laptop

magic trackpad 2

轉左用板之後 個滑鼠就封左塵仲送埋俾人
Bettertouchtool

打下機都係用MOUSE方便

Logitech MX Anywhere 2S 又如何？

睇你鍾意大定細啦 兩款都好野黎
落腦場試吓手感先買最好

多謝巴打介紹